[#Messi600] 巴塞隆拿球迷討論區 (300)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

#2

300lu.

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

上堂咪玩電話啦

新老鼠屎

我哋小學今日教師發展日

簽巴神做後備都好呀其實

lm

帶埋丹一齊痴?

兩件負智力可能會負負得正

仲爭唔爭歐洲金靴好呢

但又驚chur盡晒美洲盃又無力

2個都打Fortnite

6秒反搶係咪已經好難見到
會唔會ajax到見到呢

PSG拎完法甲都HEA踢MODE

美洲盃 美斯頂盡去到4強賽

國際賽算啦
阿根廷足總貪撚哂d錢
撚有資源

睇過個分組黎 ，小組出線已經8強
照睇條線入四唔難，首名定次名出線都只會對隔離組次名

可能又出meza pavon叫美斯幫佢地執屎

肥普 施蒙尼義教亞軍廷pls

一日爆po cls

咁易比你估到就唔係阿根廷啦

覆返上個po 巴打先

成堆比賽慢慢睇

Ajax 6秒都唔使

分組賽

有成隊星唔出 ，出美沙栢方阿古拿

是但肯用dybala頂其中一個，個結果已經好唔同

下下爆到咩 都要隊友幫下手

體能係重點
場場都要爆盡，就算入到決賽都好難有力淨

隊友教練唔生性都冇計

打賤種係人地禁區頂三秒反搶

作客應該出維度 影 拉 羅
右閘出施

戴巴今季俾人逼害

呢隊全場緊迫同反搶好似仲癲過夢三
(令我諗起70s 荷蘭, 阿積士, 以前睇過幾場)

不過拎到波後組織, 技術, 意識上就未到頂級

今年阿根廷教頭仲會不會轉

我覺得利果種全場緊迫仲癲d

利逼完咪又係交俾埃及文
ajax逼完成咋湧上黎仲驚

佢地後防仲廢過我地
打熱果場d死球走漏好多次人 完全唔mark人

決賽打熱定Ajax 好

去到紀律問題啦，教練要負責
真係要睇下作客熱狗有番老孫點反撲
1球真係攞得番

過到我皇者猁先算啦

如果劇情係咁會好正

8強曼聯
4強利物蒲
決賽熱刺
超級盃車路士

今季血洗英超

係, 其實主場1:0唔太穩

一定熱刺易打d 不過都想/睇好 ajax

果球中柱波入左就唔同講法

頭場好似係熱狗主場失0:1

反而怕熱d mma
撩陰插眼咩都出齊
有埋美斯做張家輝，爭個籠就可以拍激戰

阿好似16強起主場未贏過 全部都作客贏

熱打過有晒信心, 我最多只係驚佢地Final 打MMA, 尤其對Messi

英超球隊真係唔洗驚

無贏啫，和都夠殺啦

我要嗚謝意

完左po先睇到

熱喺分組賽已經屌打咗
原本應該係獌→猁→鏝咁去
可惜鏝唔爭氣

歐聯保守真係無好結果

淨係得摩佬既國米做到

拖肥有個來自巴塞的數據王

盃賽要3日打一場
場場搏盡美斯真係頂唔順
一定要選阿路入去幫佢

係阿根廷我真係寧願美斯好似出面盲反講咁有權力控制曬成支球隊
起碼點都唔會選埋d on9仔入去 阿古路後備

上次世界盃難得阿路打國家隊有態
仆佢個街之後打後備

打埋鏝真係殺哂英超所有歐聯隊

歐聯英超盛世只係幫美斯托上另一座神枱

中坑文盲相信大家唔係第一日知

齋睇標題仲以為係AG

如果Digne肯做Alba後備就好

呢d位真係好難搞
全部人都知艾巴踢巴塞左閘完美咁濟 唔傷就肯定係d垃圾比賽輪換先有得出 有d實力ge都唔會想咁

雖然知道大家好想笑ag ,但想講ag今季都勁到仆街,中場真核

果時有無set回購

diu拿星仲以為邊個咁on9迷ag
原來係山爸爸

ag同digne同一命運
有得上場先有數據

中型班先有發揮空間，返嚟只會又重蹈覆轍

Hi山9

無錯

純粹覺得 Digne 係可惜啲
佢依家打得咁好，唔想佢返嚟坐
雖然 ALBA 都3字頭，但又唔覺佢會好快大跌

依d球員去中型班仲好 dso嗰d雞肋無人要

DSO 係咪今年會 free 走？

完左今季仲有兩年約

呢個真係廢到笑 會有人接貨咩

佢邊夠料踢中超

佢肯踢西甲實有隊要
係出唔到咁高人工掛

佢自己心頭高唔揀貝迪斯嗰啲

南華夠啦掛

原來jovic話去皇 咁巴仲有咩中鋒買 定用死蘇咬

貝迪斯冬窗出20m買佢佢唔肯
依家應該冇興趣了

貝迪斯好差咩

琴日睇又唔覺好勁
點波極少 反而個十號仔搶眼好多

中游版psg,買咁多都係踢到67咁

識玩一定免簽巴神

痴線咁快爆post
Btw lm

揾過件後生算啦
巴神依d淨係搞亂更衣室

點都唔會係巴神啦,佢跟閪個到戰術咩

大家好 我返來了

回家真好

請例舉 後生 又勁 又要肯踢垃圾時間既so9後備要出糧的

我

28歲後生咁我繼續用王子好過

黎緊19/20既轉會檔期
巴買咩利記人要準備100m+

太貴喇，一係等多季

咬玩多兩季波蘭神鋒接班

到時利雲個歲數岩華狗口味

兩年後華帥仲繼續教

買新龍也要$的,而家買咩人都20-30m起跳

你唔好唔記得巴要打包de jong同de ligt
後者要同蝗，蛆，拜，曼搶人
0個條數唔細架

Ag 阿狗 熱狗 拖肥想要 可以賣30-40
Utt 60up
龍30-30
Dso 15-25
細佬 10

阿積士話唔會將de ligt好似de jong咁拍賣
同巴之前傾好既價比到就accept

算係咁啦其實 收唔少巴棄將

我既意思係呢 如果用一大舊錢買中鋒 咁肯定要買件後生又勁既 但係家陣係咪養得起兩隻貴價中鋒 而條靚仔又肯攝時間呢 買唔到既話唯有買d次一級既老野
再唔係就馬琴直接踢中間就算

乾貴士都可以用到廢,
呢隊綠白間條就算9數啦,黑哨就最撚叻

但都應該唔平
仲要買賣二號龍
不過前鋒真係難揾心水人選
我一廂情願既dybala

唔差
無阿仙奴咁多人識啫

棉龍係勁，但唔覺得一定要高追

貝迪斯呢隊閪波,年年都有d終極黑哨,之前就巴塞過晒白界都計無效入球,今年歐霸對米蘭就打多4個,點鏟都冇foul冇12碼

落鏟果個正正就係我好十卜的巴查子

皇家字頭都有得權

無錯
俾多季過咗個高追期先

幻幻既話不如翻兜艾沙卡
起碼有經驗

我就係睇巴查子同Tello先睇佢地d波
一係就垃圾,一係就黑哨
有時唔係見西甲就一定要捧ge

咪害人，試過唔

Work

唔係掛
埃及都好用過佢

人地而家踢多記咪幾好
話害人既其實驚無正選
咁中場位置真係害唔少

乾貴士打唔到352就係貝迪斯問題

你都戇鳩 邊撚度黑哨
黑哨駛撚排咁低

咁黑哨呢?自己睇一次佢地首回合對米蘭先啦,你要盲撑呢隊垃圾可以繼續
講到咁撚勁,買咁多人原來排11

咪話左一係垃圾,一係黑哨

棉龍今季真心唔差既
但如果高追100m其實都幾膽搏膽
仲未計爭正選問題
而丹，古買番黎對唔對得住身價先
不如幼幼買番黎踢住盃賽慢慢頂so9
成個過渡過程會順d

4強共賞，賞蘇賞蘿賞美斯

utt 6,7千萬我諗好難有球會接貨
又多手尾跟

買到先得架

米蘭嗰場黑哨由頭到尾得你講任你up
我就睇唔出
話佢買咁多人嘅自己睇tranfermarkt 睇下佢地實則洗幾多先

唔係我盲撐
係你9up咋

又諗人地個主力中鋒
真係當人b隊咩

你都講到支哨冇問題,都冇乜野好同你講落去啦

不過大家睇波唔同,冇法,差d唔記得你係希古恩死忠

你咬人賤格露出半排哨牙

呢啲加人工續約手段見唔少啦 可唔可信都未知
反而覺得巴想追電話佬

咁都幾肯定貴過棉龍
同league死敵中搶當打前鋒

汝會買人多膠餘

利迷聯署多鳩餘

晏菲作客麻撚煩

大家好認真咁寫鳩嘢[諗樣emoji]

電話佬打正前真係得咩

得
但一定要雙前鋒互相拉散對家後防，但個人都係麻麻地電話佬。佢永遠做唔到爛頭卒
如果響棉龍同電話佬二揀一
我揀棉龍

Keita今季收喇
高帥可以去瑞士了

想知施蒙尼幾錢

講緊個仔呀呵

美斯出錢買起施蒙尼再買起佢老豆教阿根廷

我諗佢揾阿根廷總統施壓俾足總會方便d

但有番張伯倫
睇下klopp仲用唔用沙基利先啦
唔好大意

會出張伯倫咩

傷好返？

出返啦

A big key to that performance was the influence of Alex Oxlade-Chamberlain . After his 12 month lay-off, the England international returned to the first-team fold last week and should be in contention to make a start against Barcelona next week.

其實first leg前張伯倫已經可以正常操練

依家3-0都仲係好不安
畀羅馬反杯反到有陰影

爭作客入球爭咗個希望
如果場波輸2:0你真係要多謝碌柱

輸2:0 對面多謝丹比利就真

你up乜

post

輸2-0都係3-2咋喎

i mean if 對面有作客入球
下場又贏2:0既情況

我覺得佢揀阿記係因為有愛蛇

貝迪斯有locso仲勁啦

愛蛇教過佢嘛

你仲離譜過上面條新仔認錯牙土係熱狗

希古恩死忠我自己都唔撚知自己咁迷佢喎

其實條友真係好on9
咁廢又要唔肯走但又唔滿意華維迪唔出佢
仲要霸住個6號
跟住依家喺阿記都踢唔起都仲係咁高要求

愛蛇都帶過lo celso出身
不過貝迪斯咪又係黑哨波一隊

nothing😂

季前真係冇諗過佢會爭得贏個正選
utt隻259

明明就華狗開季唔打算放佢走
又想屈人山度士二世
睇黎utt都好快會咁

UTT又點25呀
憎一個球員憎到你咁真係白鳩痴

無失作客入球唔驚啦
利仲要搏埋下場英超
我地有得輪換

佢上季要求加人工嗰排真係搞唔撚掂
再加上佢踢羅馬嗰場 啲減速
仲未計佢今季傷咗但打死都唔肯做手術
可能我諗多咗啦

佢同25有咩關係

包皮禁賽3場 聯賽得返1場踢 恭喜美斯穩金靴

咁都唔輪換剪左華Dee佢la
要碌丁黎都無用la

下我記得夏季轉會窗嗰排啲報章係咁話咩華dee點名話賣dso

等陣最尾整場法假, 等睇包皮戴頂六帽反超美斯拎金靴

應該full team輪換啦
上場體能消耗應該係今季最多既一場
個個都差唔多跑撚到斷氣咁款

我講錯咗自膠
我想講嘅應該係職業態度差先啱

應該好似打huesca嗰場咁
屌上季華維迪全主力踢西甲
結果跟住下一場就畀羅馬3-0

vidal真係cls 跑足90幾分鍾
最尾tackle文尼果下仲有氣有力
就知佢幾想贏冠軍

我諗佢嚟巴塞最主要應該就係為咗歐聯

肯輪換晉埋級就正式迷華

點會唔換？
西甲2ling 又冇乜不敗 史上高分去拎
全b隊啦

包皮禁賽個source係邊

係真既話，西甲、歐洲、歐聯三個金靴都無走雞啦掛

一日未出陣都仲有變數
一陣華狗又話要操好個態呢啲理由出啲主力

美隊加油，今年真係有機會大滿貫

我想問下今季alba冇出 邊個打左閘?

蘿蔔 杯面 utt

dembouz加油

352 琴打lwb

有場比左美連達踢

352 不過係alba踢翼

幾時肯計番x1.5 咁既垃圾聯賽都學人計x2
真係人唔笑狗都吠

丹琴雙翼齊飛(翼衛版)

3中堅 有1隻係影帝黎

大隻咗好多

西甲都拎撚埋 仲唔換曬啲後備落場等咩

講起左閘
好似話下年收翻cucu翻黎？

呢個唔多好喎
今季睇伊巴覺得佢中游料

佢速度太慢啦
同埋佢喺伊巴踢lm位

Psg呢隊真係閪隊嚟

可能我睇慣咗艾巴先覺得佢慢

係good dog就負皮我啦

乖

邊隻負皮狗咁得閒

究竟個怨念有幾大

難得俾佢地搵到生存嘅意義 可憐下人啦

唔係話想收返黎賣咩

借刀殺人

Cucu唔係出名快架咩

下話 ,阿根廷post死攬光頭狗同希古恩一定唔係你啦

咁燥做乜鳩

其實覺得阿朗好叻仔
同埋而家大隻咗好多

啲負皮狗有無咁快

波台係咁吹奏我有啲擔心

下星期作客 華帥已經勝券在握

下話
你老母你思覺失調精神錯亂就睇青山啲醫生啦
不如話埋希古恩同我有親戚關係吖笨柒
橫掂由頭到尾你都係鳩up架啦
九唔搭八
憑你上面啲廢話我夠砌你生豬肉話你暗啞底迷乞衣米蘭都得啦戇柒鳩

佢都戇撚柒鳩
無啦啦話我希古恩fan屎

屈埋我話我愛蔡楓華都得架啦咁

驚西咩 msn對拜仁之後咪又係咁

有冇今場18人名單

美斯 BB

泰皇考唔考慮出甜故

呢排心情唔好
唔想寫野

Take care

今季第五次POTW

xavi
we miss you

月尾吹奏都咪遲

寧願出面出多啲post話美斯淘汰賽入得波少

驚條撚咩 三比零仲難追過四比一
作客嗰場同對面磨下爛𥱊好 偷下佢雞好
根本要比人反cup就好難
未計利物浦仲要分心英超

Cristiano: “Retire in Barcelona? They don't like me there.“

美斯+Tap in王

正解
連psg老定攞法甲都可以連續兩年俾人反cup , 心態好緊要

經過羅馬事件 希望班大帝醒定啲

仲有踢踢下大大力咁屌AV

我backup咗呢埸full match有backup到full match對上嗰埸已經係1415主埸對拜

丹係抵屌

而家係真係拎左西甲
下場切柒達一定係huesca嗰場咁全後備
正選一周一賽專心打四強
仲何來chur死班正選

仲日日諗住羅馬嗰啲真係嘥氣
而家個勢似2015打完拜仁首回合咁
喺Anfield屌一粒都可以收工

今季未開波夠話美斯未入過猁狗波
又話猁狗喺魯營未輸過
仲有咩喺old toilet未贏過波
咪一鳩過破曬
正常發揮根本就唔會有問題

希望班大帝作客生性
好撚驚羅馬事件重演
真係好想屌死丹 有乜理由射到咁撚樣

三比零都仲唔穩陣
四比零都有psg嘅例子啦
講來講去入夠一百球都驚比人反cup架啦
贏到咁多踢得咁好仲日日喺度羅馬 悲觀蛇咁

they refer to 朗迷

幾時有下季新波衫消息

有得黎我就想佢黎呀
睇下班朗迷點樣人格分裂
激撚死佢地都好

到最尾激撚死係我地

淨係當年伊斯坦堡都可以半場3粒 想入多球穩陣多dd 又有咩問題?

A狗成班老閪+半場開香檳抵撚死啦，如果疤狗有呢個心態都係抵撚死

堅料？

屌我有時搭長途機會拎出黎睇
只要週中輪換吓美斯就掂

曬氣啦 我都係個句 由利昂驚到而家
成世睇羅馬個場波就夠

華dee呢啲務實派，贏左西甲之後應該一個正選都唔會再出

你地就諗翻羅馬個場覺得驚
我就相反 有羅馬個場咁撚柒ge經驗
會令到班球員心態更謹慎 更重視比賽
更加唔會比人cup到

正喎咁

屌呢度啲手畜真係講極都咁淆底

上網都咁撚縮，頂撚多咪比人抽水小忽肉咩

我現實已經串到D利迷獌狗唔敢出聲

屌呢啲就做到野，佢老味班英狗牙撚斬斬又乜撚野第一中堅

主席屌打

利曼呢d唔洗串 踢一場基本上個個係對美斯心服口服
我堆睇波fd有4個 3個獌1個利
之前對獌一齊睇3vs2 對利變4vs1

根本認真睇一場就知
佢同普通球星既差距

狼隊係英超入面最大威脅既隊 可惜他們沒歐聯踢

我就咁睇, 佢身體質素好, positioning, 閱讀球賽高同埋有後防領導力係佢優點, 缺席係攔截能力唔算高同埋唔夠靈活

對住巴呢啲高技術默契走位靈活佢缺點就暴露出黎

有巴塞名叔bojan...

我個3個獌fd自從11年場決賽就變左美斯fan

班英撚4隊入8強個陣J到成地血
依家睇黎冇隊入到決賽

有無懂球帝話比我知bojan收皮同哥狗有無關係

我從來未見過有人可以踎得咁霸氣，高普條廢中企係到都被比下去

動作很劉華

如果今年拎到歐聯我都不得不講除左馬天奴條斬波傻西
真係邊個拎住美斯都有3冠王

迷華了

我再重申
華狗係有料到

真係好想知佢踎緊係度個時
佢諗緊咩

急屎忍緊屎啫

我看見了神

踎帥

其實我鍾意你

wfc

唔通話 我地會放水 冠軍已拎wfc咩

all in對家
約定經紀睇樓

試下喺度講少少details 睇下佢會唔會pm你囉

嗰日俾我開jack2 推你一把

問佢幾時買樓結縮

ok
呢d 100%輸波我就唔想救了

傳奇名叔保定同馬琴會入波

你要留返啲quota

問佢識唔識天才小釣手
佢話唔識就叫佢含撚
答識就叫佢同小釣手一齊含撚

條友好熟面口
睇黎我都識

大輪換都可以有意拎3分ga

圖?

叫martin?

d11 s9 m10
r4 a21
s5
a18 utt t6 s2
TAT

換左3個相信大家都應該好滿意

Cls呢

哦原來假膠

呢個世界有冇咁細呀

屌喇星咁都有得相認

含撚吧

乜原來麥巴比真是要停三場咁美斯拎硬歐洲金靴了
歐聯隻金靴都已經無人追到佢

痴撚線
我會記住Martin Lam呢個名

Hi martin

其實上場施換古係幾好 不過可以早10分鐘就換

呢個故事成日聽

佢就係我地個fd?

上錯左屌奶星號

Gay

讀咩大 可能識埋我添

唔係開頭會問你想match男定女㗎咩

咪踢爆啦

ching u gay？
好人好者match 男人

搞清楚 唔係我

我小學仲未識到朋友 我都想搵人傾計

疤區好多gay佬的

你係其中一個

下學期都就完啦喎

成日走堂+摺毒+無玩ocamp 無計

小學有ocamp?

10後係咁

有咩挽？ 我就升小一

咪屈

奶奶

what u ar

背景條友係乜水黎？好耐冇見佢

竟然出施利臣
出黎試貨俾人睇？

做咩禁咁多場既

唔通出達史？

薄扶林小學

除咗黑眯忟之外乜都睇唔到

一小

utt?

有咩問題？上次大輪換作客打榜尾咪一樣出達子

唔覺個個教都有 華dee有時係保守係7 但有時戰術都幾好 岩岩打利個場佢戰術明顯調整過 雖然美斯真係神

今場休晒 美 影 so pk 拉

重點係小明終於有得休息

果陣施啱啱傷完加上未奪冠
同埋就係因為達史對榜尾都出 打咗大半季唔應該比佢抖下？

再唔出就要走了

仲有達都追唔到西甲金手套，仲出嚟爭乜

唔捨得

休晒就生生性性咪輕敵當自己入左

其實長出達都唔係問題
佢一場有幾辛苦姐 平時打d廢既又唔洗點救波
所以出又好唔出又好 無咩所謂啦

有排先完sem

打完利記見到好多分析文讚華維迪
又話佢放棄控球，乜野借鏡曼城點點點.
計我話華維迪行運啫，利記費明奴同TAA都傷
廿幾分鐘對面基達都傷埋，仲要對面幾次射門無運
美斯大爆發先至3:0，華維迪最有用係60MIN換走古

下場見真章

咩主動放棄控球
根本就控唔住中場

明明唔夠人搶

中場唔夠人搶
442加多個中場
係華dee最鍾意既變招

要知道華狗手持呢隊巴塞
係無N加老年MS

甚至連中後場都有四五個八十後嘅老鬼

要佢地同高普 抑或好多其他球隊互搶高節奏再維持大量控球權壓制對手本身已經唔現實
而家咪就係比一部分時間對手所謂進攻 但其實收效唔大 再來啲反擊打謝對手
但其實第一球都係陣地戰入波啦

放棄控球就係另一樣野
而家possession都只係五五波咁上下
係啲人印象中巴塞唔控六成以上就叫做放棄控球啫

Jovic去賤種

汁呢

睇下信唔過佢幾開心

點解佢又肯去賤種唔肯黎巴塞
果邊咪又係有賓施馬

拉奧拿絕對係條閪佬

可能燒味波岩佢踢多d

其實有第二個策略
出阿花唔出維度 =唔主動放棄控球
而我覺得今時今日嘅阿花 拉 影 中場線未必頂得住逼搶，反搶又唔夠狼，呢個433應該會付出代價....

Mirror 都唔駛睇啦 三流梳屎

咁比返d機會施利臣都好既

施打國王盃決賽前都要練下
同埋要賣走佢都要俾d機會佢表演

有冇巴打諗住去魯營睇西甲尾場

仲Prince

B隊前鋒呢?

想睇 Alena+ Arthur + Puig

屌那星 篇野同時講緊四間球會都有可能
content farm咁撚樣
又利記目標 又同時想去拜巴
經紀人又想佢去曼

話時話
連達仔都有得抖
施利臣

睇加泰陣?

又要貼一次 mirror都係marca之流

冇諗過咁快奪冠

Arthur 抖下la..

我本身都諗住睇尾場 但係依家咁樣都係好事嚟

會俾人屈高，得alena有米八算唔太矮

Arthur上埸先抖完成埸
今埸出半埸都好
好鐘意睇佢

Arthur踢半場ok la

卡塔爾想撤資 唔玩PSG 25馬

比人賣豬仔

死得其所.jpg

尼馬車頭相.jpg

有無人好期待想見到messi第700球

700既時候會正式成為歷史第一人
Messi 唔好咁快老住呀

每季50球踢多兩季
佢年紀唔細，唔好咁貪心

有無source 點解

我期待佢拎美洲盃世界盃好過la..

不過好似仲難.

應該改名做 利物浦 (反杯)

700肯定有啦 想佢破埋比利記錄 唔記得七百幾

vvd：咁我玩多2年就退休

btw600係齋球會 計埋國家隊係665

以呢個走勢一季50球唔成問題

其實屁馬回家對球隊幫助一定好大

阻住個地球轉就有

叫佢自己俾轉會費

巴塞最需要佢個陣咪走左去囉
除左美斯 冇話冇左邊個唔得既
條路自己揀 仆街唔好喊

希望巴黎呢隊閪波老細撤資星散

R連決賽飛好貴

屁馬肯道歉同後悔咪比佢返黎囉

不了

仲有轉會費過億就算鳩數

轉會費貼啲+減薪最實際

太貴我買新星唔好

正解

卡塔爾大佬撤資 免費翻黎

到時去賤記啦

好似山神咁
唔駛轉會費
唔駛畀人工
識得彈會歌
我覺得可以考慮下

賊船3分鐘俾人連入兩粒

條友又麻煩又要球權, 而家華帥用左成年先砌掂用美斯做核心體系, 又要佢就尼馬轉戰術ar

同埋佢都就30, 唔玩得好多年, 換堆有潛力新人好過la

山神回家吧

Not me no小白

個肥佬想佢去曼應該就真既
曼出得起錢 個肥佬咁撚貪錢緊係想佢去曼啦

已經有得買？
如果入左決賽想去現場睇

個經理人見佢應該入埋歐聯決賽就抬價
不過疤個態度都啱 係想要你 但而家我地條防線中堅都唔錯 唔會再出高價
唔會再出更高價 你想黎就黎唔黎就算

阻能住丹比利馬琴

lenglet穩正選 碧基仲係有心有力一線頭中堅 後備仲有兩隻黑鬼
黎就黎 唔黎就罷柒就啦

黃牛網依家22000起跳

Qatar is reconsidering its commitment to Paris Saint-Germain after the club’s failure to make any significant progress in the Champions League and defeat in the Coupe de France final, according to a report in Le Parisien.

Qatar Sports Investments, a subsidiary of the state-owned Qatar Investment Authority (QIA), acquired the Ligue 1 club in 2012 with a view to making PSG a continental force of the stature of Real Madrid, Barcelona and Juventus, but repeated campaigns in the Champions League have so far resulted in exits at the quarter-final stage or earlier despite a huge financial investment, with PSG failing to get beyond the last 16 over the past three seasons and losing to Manchester United this year despite a two-goal advantage from the first leg.

PSG: Qatar considering pulling funding from Ligue 1 giants
According to Le Parisien, PSG's owners are concerned about the negative effect on their reputation caused by cup competition failures this season.

呢個先啱

金錢足球黎講佢真係垃撚圾

Riaola班球員好撚煩嫁,大家自己搵下佢個list d 球員(巴神,伊巴,普巴)
全部都會轉會抬價,唔會留係一間球會好耐
買de ligt都係想黎緊一段長時間唔洗煩中堅者,但佢一有表現Riaola一定會叫佢走抬價
所以真係黎就黎,唔黎就算

個死肥佬見錢就開眼 貪錢貪撚到

沙維係咪踢埋依季就掛靴？

係

肥水不流別人田
爭個人番黎就係削弱別隊競爭力啫

根本就揀錯league
學人地入主曼城咪幾好
都係贏唔到歐聯但贏聯賽個認受性大好多

佢揀曼城應該贏到歐聯
不過人地唔會咁賤俾200m買巴

咁多錢
揀求其一間中遊隊都夠重建

曼城都科超多水啦 用錢同psg無乜分別

買唔到沙維最後一場嗰件波衫

Jovic去蝗 前鋒仲有咩人可以揀

so9

買斷prince la diu

今晚出和牛？

Messi 今年都接近50 粒，加油頂多兩三年呀

到時候會再漲價

剩計球會既，700 已經過左比利同仲高過比利既羅馬里奧

Messi 無傷無病既我都信應該過硬

國家隊就真係差咁d ，今屆美洲盃如果爭氣d整多幾粒，都仲有望追下上面兩位

加油呀！

國家隊美洲果邊差比利未過咋?

Yes , 依家南美第二，差比利十幾粒

入球數都唔係曜最重要，搏老命打好美洲盃先緊要

預測今晚輸幾多粒

呢啲真有錢
應該隨時我一場歐聯加一場西甲飛都唔夠你一半貴

Same ard how much?

咁決賽個氣氛又唔同d既
係決賽見住愛隊拎冠 2皮幾野都抵啦

決賽唔係主場嘛

最新傳拿卡

‼️ Barcelona's options for the #9 position are Antoine Griezmann, who Barça still prefers, and Alexandre Lacazette.

❌ As for Laca, Arsenal see Barça's enquiry coming & say they won't sell.

☑️ Griezmann remains the main option, though Laca also fits the profile.

[@MigRico 🥇]
兩個都唔撚要呀屌
慳返啲錢好過亂買

15 16緊買唔買波好

輸十粒會點？

冇睇阿狗 佢真係做到咬做既野？

Diu buy prince ah

會攞歐聯冠軍

佢把握力幾好，

利唔係話美斯打佢咩 搞咩被打果個要say sorry?

其實大家(巴同利球員)都知, 呢個位係要bump落去la, one-two 到仲危險, 純粹bump跌Messi無多餘動作其實大家都無咩野既..

仲有土方蛇

佢地兩個意見好似成日相反ga wor..

A few weeks ago there reigned optimism about De Ligt's signing in the club's offices, now the sensations are somewhat more alarming. The operation has become complicated by the new economic demands and the club know that they must take a step forward to close the deal. [sport

De Ligt continues to have Barça as his priority, but his environment understand that the player's price has risen, so the scenario has changed. The next few weeks will be decisive. [sport]

It is likely that President Bartomeu will meet with the Dutch defender shortly, like he did with Frenkie de Jong, and that Barça will make a final effort to scare off their rivals. [sport]

拿卡如果唔貴我覺得good deal嘅

唔bump咪隨時第二球咁失法, 又或者只係張條罰球線推前多十碼..

利應該係見第二球咁失所以先唔畀佢去順就foul ..

拿卡錫迪仲啱用過雞屎文喎

psv個前鋒掂唔掂
荷甲32場入左28球

佢前場支點hold波好啲?

你串我牙？

Tadic唔是Ajax咩?

荷甲前鋒信唔撚過

我真係講唔出有咩前鋒有so9級數
就算而家呢年呢個回塘so9都講唔出
佢真係好撚啱巴塞

基本上前場全能 樣樣有
奧巴美羊負責跑去搶點同tap in

阿仙奴成個進攻就係打呢兩個人咁滯
尤其當藍斯收撚埋皮之後

買唔到就算
睇返先知個經理人d大牌球員全部都煩過西
渣古，普巴，米蘭個20歲龍，伊巴
簽5/6年都無鳩用，一陣就又嘈加人工轉會乜乜物物

yes，又係叫迪莊

土方 dh 特衰正虎
都係係高登屌柒渣李J ge戰友

全能前鋒岩使喎, 得閒留意下佢表現先.

佢接應完盤傳射都得, 果個位中路畀佢拎到都幾危險..

Luuk de Jong 廿八歲人
淨係荷甲威過
慕遜加柏同紐卡素都踢唔掂 唔好諗啦

神經刀二人組

拿卡想轉會既話實有大會搵佢做正選
不過吹到黎巴塞做so9後備呢就...

切做乜事讓我巴半一

你睇完Squad List就唔會咁講了..

回錯Sor9有泰王
吹奏辛尼有笑鋒
燈死Samper有Samper
的唔到波有Oxxx Dxxx
公海怒咬賤種有沙xxxx狗
屌default撚有媽好急呀
屌反u撚有S_Roberto
屌悲觀撚有牙拼

的唔到波果個應該改做累事的會然..

但呢個又適用於牙醉

希望古狗晏菲路入到古一招

上面有la..
叫春搵醉右

古wfc了 希望美斯有幾多入幾多 諗起歐聯史上射手係c朗就唔開胃

三連番就會超越..

拿卡好似本身唔貴

差14球 踢少兩年 其實唔難

其實有段時間係美斯多過牙朗破左魯爾記錄

C朗係3連果段反超ma..
咁果幾年歐戰皇同朗都係打得好過我地既..

我知msn個年lo 入拜仁個場

其實話咁快都己經4年前..

25都走左兩年了

係, 華Dee都就兩年..

今晚出咩人

泥馬 兩年墮落之路
華dee 超越哥狗之路

華帥只不過係上季為左個聯賽不敗而走火入魔
今季開始証明自己係第一名帥

600球 Compilation

笑到我

睇返原來第500球就係補時絕殺賤種果球, 話咁快就兩年..

識出一定出加泰陣

我部電腦仲用緊Messi500做wallpaper

個球直程印咗喺個腦

我FB 好似仲用緊佢張舉波衫相做cover

有無人記得依球係幾時？我用緊做手機wallpaper但唔記得左係幾時

對車囉

2017年12月23日，作客贏賤種
美斯一球一助攻
卡華積手球
我朗經典自我通坑渠

含能搵天才小釣手

你嘅感概竟然係
話咁快又兩年

而唔係話咁快又一百球

因為呢球感覺好似仲係無耐前發生咁

熱狗

熱狗再紅多件，最後一輪可以唔駛踢了

呢隊波真係mma之王

發生咩事紅兩件..

可以全力歐聯

不嬲英超佢都無乜野爭ga la

有冇人擔心de jong

兒子報復打尻人
隻科夫就收山腳

有無買保險
btw含撚吧

Valverde: "Arthur is fine... He has been suffering from a physical problem for a long time but he is ready to play tomorrow."

The Brazilian suffers from discomfort in the pubis. [rac1]

隊波是咪ON9

留力踢歐聯

係咪得保定一個前鋒?

亞洲最佳球員，明天我們就要回家了

打多兩個都入唔到波真係好廢..

可能下次殺傷戰術搞掂阿積士但紅兩件
最後是但一隊都係殘兵出線

聯賽直紅 該擔心的竟是阿賈克斯

我最欣賞的球隊 ： 熱刺

佢而家隨時最後一場都要出力爭前四..
今場班波又chur到盡..

已入

直紅停3傷
仲要無傾哥

傾狗就真

仲要對愛記唔易打..
週中又打歐聯..

歐聯踢得
但少人選都死

9成9要啦
聽晚軌妓獌三隊其中兩隊都拎3分就要鬥埋最後一場

但今場其他人跑埋兒子果份呢, 佢地隨時又要搏最後果場爭前四..
週中踢撚死佢地..

最好笑既係呢隊波可以唔科水買人咁樣踢到依家
真係cls

打狗怎能少了我

起球場無錢買人都無計, 佢地都估唔到會入歐聯四強既..

btw 上場華湯根咁樣都仲想佢繼續踢..
係喎佢應該都未傷好la, 又少咁個人la..

半場唔使踢
留力踢AJAX

AG Digne下場送熱一程

xavi simons 經理人都好似係佢

最尾個場前又無人後又無人，拎到一分都還神啦

但依家1分都無
依家班球員又踢撚死
啲主力一週兩賽每場90分鐘
最後可能真係乜鳩都無
下季踢歐霸

邊條垃圾入嚟逐個comment 負評

懷疑係bot來

起個新球場下季踢歐霸幾開心

bot黎 同鏝post一樣

原本都係歐霸料
點知負六咗幾季

好柒隊波 本身穩坐第三淪落到其他人爭四

牙傾傷完復出之後好似連輸咗幾場
一個月之內由lead第四幾分變到一齊爭四
但屌你老母爭爭下依家個撚個都玩緊讓四

想問下今晚係咪有波睇？想睇黑色力量

純粹覺得茅柴又屎波憎佢地

驚佢班廢柴咩
最好入到歐聯決賽比我地炒

馬體會要輸波了

其實我連佢地場波都無睇

When?

說好的留隊繼續歐戰呢

Premier league
1. Man City
2. Liverpool
3-6. 4 idiots
7. Wolves
8. Everton

頂，又嚟

抽水唔緊要 爆閘唔好啦

其實咩係爆閘 新黎體育台唔識規矩

得閒炒作下啫
每個transfer window都傳架啦

就好似以前獌追史奈達阿仙奴買哥古夫咁

Done deal?

走去人地個專區post屌

收到 以後唔爆佢地閘

勁唔勁得過我地binc馬牙

其實我地都係差個可後備替補+有成長能力既中鋒啫..

有無巴打覺得我地主場入完波無嗌球員個名黎慶祝 啲氣氛好似點都差啲

係美斯先會嗌

巴主場真係唔夠其他球會尼
次次去親睇 好似旅遊景點感

3-0

上場打猁好似有叫蘇9嗰名

個個都會嗌ge有部分球迷
真係全場聽到個d永遠係得美斯 除非有特別野例如老將入波個d

太陽報 算啦

就係好似無左入波好開心嗰種激情

正常入波yeah個下已經激情啦
佢地嗌美斯係會做埋跪拜動作 講真係得佢一個有資格受

Best Barca Player in History and probably will be ever, he deserves it la.

馬體會今年真係好唔爭氣

美斯

輸左班友無心踢la..

諗緊今晚做唔做假疤

今晚睇完利記個陣就訓

我走去望咗望利記幾點開波

唔是一樣咩?

就係囉

想做

2 0都可以比垃圾狙cup到就知佢地好唔掂啦
好彩阿做到野咋

今年隊隊都麻麻地, 我地真係要生生性性..

淨係睇左阿對熱除左反搶壓迫唔覺阿好勁, 同埋佢本身防守控球組織技術唔係特別好..

生生性性唔發瘟集中精神應該OK ge.

皇今年我地對佢三勝一和, 五蛋又有, 三蛋又有, 無咁勁la.
今年實力就真係我地+鏝利, 祖就得閒靠朗爆下seed頂住咁..(btw無睇祖, 真係唔知對波點..)

打熱咪都係大分野
其實上年r連 賤種打利都好撚大 之後世杯又係 但兩場都下盤落飛落到傻

咁而家大局已定
都係是撚但踢架啦

其實如果晉到級, 諗諗下打阿好過打熱..

根本今年所有傳統強隊食曬屎 得返我地 mc 猁
熱入4強 就好似上年羅馬咁 有隊傻閪自爆 阿就真係驚喜
其實我地都食左屎 只係冇咁大舊加美斯爆seed 先睇落好似好好

我唔覺得我地有咩咁屎
後防所有今年狀態好好 中場係跌左d 但都有arthur維度補強
進攻係真係食曬屎 靠美斯頂曬

我諗起班英超狗搵乜撚野埃及文明同msn比都忍唔住笑

淨係14-16拜個三叉戟都吊打la

一個美斯都收佢皮

美斯基本上收哂所有人皮

丹比利 巴神 金章安
組成黑色鋒線OK?

今場打三中堅?

433都得

好波 下場維度正選

橫掂都唔出vidal lenglet
點解唔帶o buspest算

arthur逗住?

似係，做埋派牌
其實巴買保定有咩用

買撚左巴塞受讓 希望贏錢贏波

似會放棄obus 買左dj接班防中 影仲有大把價 下季obus都係走多

都唔知保定做乜 搵個後生仔好過啦

馬琴打翼衛？！
咁不如打433，UTT頂左閘，推馬琴上右翼

利無出綿奴

#LFC line up tonight: Alisson, Alexander-Arnold, Lovren, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Wijnaldum, Henderson, Mane, Salah, Sturridge

隔離出盡奶力打聯賽了

我諗今晚會送俾切柒護級

諗緊睇唔睇

但係如果有人lead住 然後所有fans一齊嗌 一定會更加震撼

費明奴留力

我期待嘅陣容出現了

睇利記,傷多一兩個就

唔好咁黑心啦

佢唔知係咪傷好定係留力

大祭c左閘？ 定又352 琴打lwb？

murillo都冇得出
慘

呢個傷到bench都無

真疤點名

無即討？

喺度啦，冇人睇

列隊

出佢咁不如出todibo仲好過啦
反正西甲已袋，畀啲後備同幼幼踢多幾場仲好過啦
租返嚟嗰啲就是但啦

睇猁狗好過啦我覺得

links?

唔會掛 o buspest得個19歲 留多兩年係巴b 都得
之後上來sub下 無話de jong一定掂 可能最後係 obus跑出呢

今日睇得哂邊個係real bar

Dembele

無即討

Links?

施係咪太耐無出

左馬右丹

唔睇啦，訓教好過

終於有琴睇

韋斯卡嗰場好好睇喎

轉台睇利狗點輸好過

真巴

寧願佢贏 唔好全力R連

Newcastle主場唔易踢

丹又傷

仆街，丹傷？

唔係呀話

有保定

屌

已經傷出

即換，大撚鑊

On9又傷

拿拿林賣左件炸彈唔該

傳腳波都傷

傷左

丹

唔是呀化

咩事都無發生過 佢點傷既

無丹 對利點打防反

傷撚左

馬琴 不過唔會出

5分鐘都冇

我都想知

Collado 咩人黎

有無玻璃到咁

好撚玻璃

自己拉親定點

感覺丹行緊巴神條路

Diu

上場5分鐘撻兩球Q, 今場踢5分鐘又傷

無拉筋？

咁玻璃點撚得呀

王子反應好撚慢

咁就傷

希望係抽筋但華dee唔想冒險先換

佢咁樣坐係到...

大拿拿兩億幾買左兩個水貨返黎 痴撚線

應該拉傷左

收咧

自己跑跑下就傷左

馬琴係我地嘅last

保定啲first touch

Hope

應該無事掛 有事應該唔係坐係度睇波

丹成撚日都傷

如果psg星散 不如收返25馬啦

希望啦

diu你老尾有無玻璃成咁

趕住返屋企打機

傷之前傳咗球畀王子
但王子冇走去接應
丹個樣勁不滿
好似唔想踢咁

華美子

華維迪唔知點解唔撚肯用佢

都唔知係唔係扮傷

王子不如自己走啦

不了
年年都要加人工
養唔起

依家無得唔用啦
成隊得番佢一個夠速度打反擊

雖然好撚憎25馬 但真係高班過古丹兩個加埋
25馬換兩個廢既返黎 慘

丹真係有潛質但成日傷屌

希望會出馬琴

Puig勁過alena

王子以前係踢咩位的？

睇黎猛禽唔放得了
丹咁玻璃 佢一傷左又無backup就仆街了

成日傷就即係廢啦 身體條件咁廢點踢波啊

呢個中埸組合好有活力 跑動範圍都大

大哨都成日傷

佢絕對有料打二線頭嘅正選 怕佢唔甘心係到坐

成日傷好難搞

所以咪好快收皮

駁唔到 同隔離隻禿頭猩一樣
傷>>出黎廢幾場搵狀態>>勁幾場>>傷

點解覺得個個一黎就勁？有時好野係要慢慢栽培

屌 下埸歐聯又要出廢古

丹咁玻璃點搵佢做未來既核心

真係似行緊禿頭猩條路

今日唔開post既?

collado 幾球海鮮波

Dem 傷幾耐

中坑話無人睇

完場先知 不過睇怕打利個場出唔到了

痴線又傷？已經錫住用㗎喇喎

Puig好靈活

利比人入返咁快

咪玩啦 億幾買返黎唔勁 啲錢你比？
唉 上場射失兩球必入波 今場又秒傷 對佢好失望 有價好賣

啲視野幾好添

班青年軍踢得好緊張

d人空曬都唔想俾波佢咁

成億買個文員番黎

有無人都覺得Alena能力差唔多見頂

頭先佢空哂接到個波完全唔知做緊乜

似丹蘇

puig能力好過佢

Chur盡佢就啱了

馬琴當自己仲係波爾多 一個人打哂佢好過啦

最多後備料，喺巴嘅話

呢幾年d青訓個個都虎頭蛇尾啦
呢個算好好

猁畀人入波
正 猁狗又要全力踢多陣

邊個話貴就勁？ 係既psg攞左歐聯啦⋯⋯ 初初你地覺得佢係廢物啦 第二季開始比人睇到佢潛力 唔係個個都一黎就勁 有好多傳奇都係踢到廿幾先開始勁

今場邊個隊長

cls

屌丹做乜鳩 summer搞好啲肌肉啦

新仔個28號幾好，所有俾波都正確，係個身細碼左D

冇計 想搵人接屁馬班想搵個即食d姐
而家仲要煩蘇9接班人問題

Puig 有腦d 但身體太差
場上三個都係arthur最好

巴甲最佳一定成熟好多啦

Arthur啲護波

先得19歲 可造之材

utt 做乜咁嬲個下

同場秤真係高一班

要練好個下盤

今埸無人帶 好似上腳得太耐咁

Utt 丹 arthur 易傷三寶

呢D人係咁架啦
之前丹順風順水時你唔會見呢D出黎

利2:1

冇人睇Maxi差啲失

覺得巴手足有時真係好高要求 要一黎就勁 唔知大家幾時睇波 但以前有好多寶都係要有眼光有心等先會成才 大器晚成阿 無咁多美斯包皮架

保定

Todibo幾快

Utt 真係0防守咁濟....

自己落埸啦

講真美斯頭幾季都比人笑玻璃腳啦
而家身體質素fit撚到仆街
單仲有大把時間證明自己
幾場唔岩就賣真係得淡笑

改蘇9篇潮文俾佢差唔多

睇黎utt都應該攞唔返正選

Cls企哂係柱邊

淘寶如果借去ajax應該打得起

呢個要靠丹自覺
美斯可以為左唔傷戒口 食多啲菜
丹就炒左自己啲廚司

尼馬嗰陣可以迅速融入球隊
大家之後就對個標準拉高左

篇潮文都形容唔到佢果種廢

So9 first touch好過保定

尼馬算係近年真正既天才 之後到包皮

保定d技術粗過utt碌鳩

Utt

點止好過 一個世界級一個學界

保定其實係咪足球員黎

Arthur今場唔係好穩

華美子真係, 出親都有貨交無乜甩

未夾過 差不多啦

今場要逗住，難過佢平時打個位

可惜易傷

兩隊都好似好禮讓 係咪個心都去左放假

最勁嗰陣咪中出過VV

純粹keep波果方面

Bang!

失望係 但有價好賣咪on9啦

睇半場訓

即刻比人迫甩埋

忍者龜都唔係嗰type

王子係唔係門前避波?

幾緊湊

球球都斬俾保定有撚用咩

切爾達要爭分護級

Alena 有咩勁，點解上到位

佢幾時有上到位?

其實打少個算係咁

係囉一球都入唔到

Alena係要有班大佬逗住先打得好

19歲係世界盃踢到咁仲唔係天才？ 無話一定要扭波個隻

老撚奉咁後生就擔到大旗咩

哇嘅 其實都踢得ok

Ousmane Dembélé's injury has nothing to do with his previous one since that injury was in his other leg. [as]
唔係舊患 咁都好啲

包皮係身體質素奇好+基本功紮實，但足球天份唻講唔算好喎，同尼馬比都差幾班啦

雙槍 傷槍

雙玻璃槍將

丹仲睇波應該唔係好嚴重

對作客猁好大打擊

咪就係囉 成班講到佢一文不值咁 佢腳下功夫都唔差啦
你今場要人擔旗呀大佬 成班一場論 cls

係puig太sharp姐

只要唔係美斯biggay艾巴傷都可以接受

前面三個都唔掂
Alena 叫幫手推返個波上前，Puig 唔錯
Arthur 如常咁穩，但無嘢可以幫手

呢啲風流波擺明係睇下啲後生可以點幫隊波，係咪都屌屌屌

Wague Puig咪驚喜囉 alena todibo都叫唔差啦 根本係意料之內
係出王子唔升a ruiz呢下好反智

好想知34號點解會入名單
Malcom 好似好心急咁 無人徬住好似唔知做乜好
Alena Puig 其實算唔錯
Alena 一直帶住波但無人走

我都唔知借王子返黎做乜

影相

真係多餘

贏左咪帶B隊仔上黎踢下囉有咩點解
一定要天才橫溢先比踢架?

咪見埃及唔受你大雄華狗昆走左之後鳩搵人代踢囉

公海嘈緊猁狗用手護空龍牌都無張

唔係應該紅牌加十二碼咩
就算有無補中都係咁

西甲對巴黎講就完撚左
剩地場數例行公事都係志在比D上陣少同後生B隊上黎感受下
我就唔明你地期望波有D咩表現比到出黎

唔炒翻10球就屌架啦
影帝遠射都屌啊

是但啦

反而對面就真係on99
成隊B隊都打穩守突擊
又唔諗下後防係咩人
唔要3分就算

逼鳩我地根本然硬 成條前線得琴一個有料

隻wague真係唔錯wo

其實都踢得唔差呀
成班西乙仔對住西甲隊都控制到個場面
又唔係要搶分 風流波就唔好咁肉緊啦

輸1粒了

送3分做人情 下季飲水思源ok?

好似有1mm offside

其實執正黎吹真係可以當唔入

利2:2

入球無效

提提大家 我地贏左西甲架喇

利22

睇咁耐

Offside

正

OFF啦

屌奶星人地列埋隊都唔比3分人 疤狗小氣到

難睇到

其實西甲可以比呢班靚仔上場真係好珍貴 仲有幾場比佢地慢慢表現自己啦 美斯歐洲金her唔撚理啦 有歐聯等於成功

全副選加b隊青年軍 已經讓左一大半都把握唔到

四人防線，三個拎黃

我估主場會出多次 無理由隔咁耐唔踢場

美斯之後幾場唔出都攞硬金靴啦依加
包皮停成3場

主場唔出多啲正選 球迷會屌
大把專登飛過去睇

如果r聯入到決賽既話 最尾果場西甲應該用番主力比佢地拎下態踢決賽

仲有場國王盃決賽

我覺得出哂咁多場都合理
先一周一賽，要keep狀態

主場打完雞菲，可以抖兩個禮拜打國王盃，迎接歐決（如果過到猁）

r聯決賽係幾時踢
我地26號都有場國王盃

6月1

係架 最多就新搭舊咁出 唔會好似今場咁

Hamstring 上次又係傷而個位

都係抖1個禮拜
黎緊呢個月keep住1星期1場

呢到主流出三十分鐘都會冇力 一出就會好fit

利可以專心歐聯 今次大獲

未完場唔好慶祝住

起碼呢半個鐘都仲chur緊佢，專咩心

出維度做乜撚啊

Vidal出嚟攞feel了

其實佢傷好咪架

佢上場先打足90分鐘
今場仲出- -

不如出古幫佢攞自信啦

專乜心 人地專心唔專心係指體力輪換
佢幾日之後已經要踢 呢場輸定贏根本無分別
而家仲可以chur盡佢

維度出黎做咩

Ajax同熱最後一場波都係5月中

Wague 有球控長傳幾正

維度自己醒水識散步plz

又傷

淘寶傷?

Todibo又傷

有1個禮拜抖就唔洗驚ge 夠恢復曬

cls d黑鬼係咪咁易傷阿

呢個無所謂啦

黑色力量真係信唔過

淘寶太耐冇踢高強度比賽

出古/杯面啦

租去Ajax please

轉去搭棚區？

睇住人頂都可以傷

岩岩仲想讚佢有下防守play幾好

對面咁撚靚呢球

嚴重懷疑對面氣功傷人

輸lui

唔係話歧視 但係巴狗d黑色力量

推

沙拿好似傷左

對面沙拿傷埋

係呀出30分鐘會冇體力

佢咁勁 洗乜操態 一出就尾機啦

巴狗預言家

保定做乜9

沙拿真傷？

喊哂口咁
應該真傷